Whatsapp哩個notification咩意思

成日都收到
但問身邊啲人佢地都話冇

你已經被選中

is watching you

你kill咗佢, 收到message佢可能唔彈通知

英文都唔識？你分頁個陣碌左上去咪收唔到訊息囉

建議你轉用中文使用介面。

但點解淨係得我有

唔識英文試下轉返中文

kill app間中會有